當一個國家和城市，警察同黑社會合作，已無得再救

唔可以再信什麼法治社會